以後拎特區護照 可能要 declare都冇BNO

中共唔知咩人申請BNO
會用一切方法整個list

如果大家23-25歲 就算未過期 都快啲去遺失補領 重新拎10年